點解兩地對個"屌''字嘅用法差咁遠？

香港明明係粗口 但去到台灣就變左讚美用詞

大懶覺

因為係兩個唔同嘅地方

屌！真的很屌咧！

但其他地方呢個字主要都係粗口 例如"fuck"同埋大陸嘅"幹" 所以主要係問台灣點解會咁用呢隻字

大陸係操
台灣先係幹